大陸而家水災點樣？

好似冇哂消息咁既

因為完咗

積水有排搞，但唔俾媒體去報（個人估計）

lm

無事兒

你唔見連登仔靜晒咩

心繫膠國

都就快入冬

一人一啖已經飲得7788

消息封鎖

連燈仔齊心合力燈到無事

d浮屍仲游緊
等結冰

非洲又準備新一波沙漠蝗蟲

死咗幾百萬人支那咪又係喜迎水災

就爆
等等啦
等下一次千年一遇

邊度有水災

Tiktok點 ？

印度打到去北京未？

冇事啦

蒸發晒

問暴支xx
佢果期日日出晒奶力咁貼水災新聞應該好關心

完左啦
你應該要問秋收點

死晒咪冇消息囉
咁都要問

水災之後瘟疫
跟住到旱災+風災+雪災+蟲害+地震
循環生生不息

之前三壩有直播然係改埋歌
但而家係靜到完全希事發生過咁
唔講下啲三壩修唔修復
好奇怪

定係全部都係fake news黎